"Als je eerlijk kon zeggen, tot in je eigen eenzame hart, vannacht, 'Ik heb mezelf de liefde en gehechtheid, de dankbaarheid of respect, geen menselijk wezen; Ik heb mezelf een tedere plaats gewonnen in de nr beschouwen; Ik heb niets goed gedaan of bruikbaar om door te worden herinnerd!1.3 je achtenzeventig jaar zou achtenzeventig zware vloeken zijn; zouden zij niet "U zegt oprecht, meneer Carton; Ik denk dat ze dat wel zouden zijn. '
